去旅行租住民宿 連煤氣都冇埋！

同男朋友去日本8日 租左民宿住
之前book果陣見個房東係識中文既留學生
諗住溝通好啲 而且佢位置都幾好 啲圖又幾靚
琴晚返到去諗住沖個熱水涼 煮個靚宵夜
同男朋友揀住民宿係因為想煮下飯仔打下邊爐咁
點知返到去 個熱水爐開既時候係45度
一開水就11度 重複幾次都係咁
跟住再試下個煮食爐 又係開唔到 煤氣都冇埋！
同個房東講開唔到熱水爐同煮食爐 佢話佢已經交左煤氣費 （言下之意係唔記得交 比人cut煤氣果日先交？？）
真係好無助 出左成日街又污租又臭又落過雨
冇得沖涼 唔止咁樣 佢仲要燈又開唔到
電視又冇聲 比你個入住指南又係錯既
入住果日落住大雨搵極都搵唔到
原來佢由第一個街口已經比錯方向
明明轉右 佢就寫轉左
我地拖住啲行李入左左邊果區 搵黎搵去都搵唔到
冇一棟樓同佢啲圖吻合
落住大雨兜左個幾鐘返返原位 先發現應該係第一個街口轉右先搵到！間屋連一張凳都冇
得兩個豆袋擺低下坐 每次同佢講有咩用唔到
個房東回應態度都好差 又推卸責任
咁究竟我可以點做 如果今晚都冇得沖涼咁點算 ？ 個頭同個身笠到完全唔想出去

姐係你覺得比左五百幾蚊晚 享用唔到基本應有既野係冇問題 ？

呢間民宿本身係咪合法出租㗎？

Airbnb黎 佢有講低話唔好開門比陌生人 人地問起要話借朋友屋企住

民宿都500幾蚊一晚

下次記得揀superhost

搵個識中文即係遇著大陸佬囉
寧願同架仔雞同鴨講
都唔同大陸佬煲冬瓜啦

寫臭佢

風險自負

識講中文本身已經係伏
同埋一定要搵super host

識中文就已經伏喇...
做咁耐人都唔知咩人最鐘意搵自己人笨咩

正正經經酒店啦，搵黎搞

識中文已經擺明伏

無熱水咪沖住凍先，一晚半晚
之後再搵過間啦

Peak season同係新宿 500幾蚊晚

大陸妹留學生黎 以後唔敢了

男朋友貪佢個廚房呀痳

500幾租airbnb

絲打你report俾airbnb啦
設施用唔到已經違反租用協議 希望airbnb退錢俾你
睇埋今晚咩環境 唔對路搵第二間酒店啦

下次見到host講蝗語就唔好咁傻豬喇

airbnb一向最伏係識中文

時鐘酒店都唔係好貴者

傻仔 點都要搵日本人

走果陣還原得好少少

一句到尾， host係中國人等食屎

有得退錢嫁？
個女人剩係不停重複話 你就不能理解一下突發狀況嗎？我只可以盡量幫你解決問題 可是問題解決不了